覺唔覺 d 基層股民真係好撚慘 ？？？

一個基層股民，
錢又唔多
買正股可以賺得幾多？
5萬本一年5% 回報，都係得$2500
可以改寫到基層既命運？

期指又唔夠保證金開咁多張
咁唯有背水一戰，
玩高槓桿既 product , eg 牛熊證
而揀牛熊，收回價多數係某阻力位 or 支持位

但個市就好仆街，
成日打埋你果個支持阻力位（即收回價）
先會再行
就算估中方向都可以輸錢

咁點解唔買遠價少少，
防止呢種悲劇發生？？？

因為你窮，
窮就係咁
你唔會買得起

覺

跟彪哥搵食

唔覺

彡哥買開10萬一手？

係，而家連六合彩都唔撚開窮人唯一發達機會都冇撚埋
好掛住彪爺啲六合彩分析圖

孖展

你孖 人地唔識孖?
根本就本多終勝
利申 大戶 食一格已經1一個月唔洗做

一年得5%真係你問題 你本大就話姐

樓主算唔算暴露左自己唔識期權

都有啲道理
加上基層多數EQ IQ都低啲，死多兩錢重

基層最大問題係無知識, 又唔勤力去增值自己
於是一直逗份雞碎人工, 儲極都儲唔到本
然後上連登叫春

真
個個見美股賺到笑
見人地貼D圖4,5萬USD咁買tesla
1%已經賺緊佢地一個月人工
走去跟風玩美股買tesla
點知蝕到喊
真係左一巴右一巴

彪哥午安
何時開始你都叫人做基層

呢個真
我識既大戶個倉長期槓桿
其實投行果D都KEEP住做槓桿

靠個本玩真係好難炒起
唔通下下都扑中倍升股咩

買正股得5%？
月供qqq年回報都10%啦on9

mpf回報都勁過佢

蝕2千蚊都喊哂口個個就係我

所以賭波先係王道

想跟彪哥學做人

是但篤隻美股一日都可能唔止5%

班基層股民最慘係 有得翻新短炒火箭嗰陣 就要俾樓主出帖串話忽然股神
人玩股就得 人地玩就唔得 出咩煽情帖姐